香港人扮乜識睇戲吖！睇下上流香港幾多票房咪知囖！

香港人一向菠蘿雞🐔

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (12)：
1 .放負
2 .放負
3 .放負
4 .玩膠
5 .放負
6 .放負
7 .玩膠
8 .玩膠
9 .分化
10.放負
11.放負
12.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月2日 - 9月3日92．93大罷課集會開學日

同日全民三罷「香港人退無可退」

「文宣」

意見及舉報：